[唐伯虎點秋香] 陳百祥真係好撚柒

睇住星爺好似撚狗咁撚佢真係好好笑

星爺真係好撚型棍

無佢做下把位 套戲唔會咁好笑
好似多隆咁

佢呢啲柒頭做呢啲搞笑角色就岩
自封叻哥真係柒到喊

佢拍周星馳好笑過羅家英好多

無可否認佢做下把位真係幾好笑

其實套套電影d配角都好屈機
除左劉嘉玲

就係做得多下把位, 所以一上位心理會唔平衡, 處事行為會串過馬撚

阿叻做依啲契弟角色岩晒佢
根本係佢本人黎
好似祝枝山,多隆依啲

做d本身柒都喊 但又叻唔切 到最後俾主角撚狗既小人物諧角
夠膽講阿叻世界第一

多隆 祝之山 逃學威龍3

因為佢做緊自己

一唔做自己 做上把就收得皮

佢拍咩都係柒先至最好笑抵死
超級學校霸王→食咪食檯又食磚
鐵雞鬥蜈蚣→黃獅虎開妓院
鐵拳無敵孫中山→逃走比人捉返幾次笑到仆街

依家唔會再接下把戲，佢當正自己高高在上，自己封自己神

「係呀，又係我出賣你呀」

想洗底唔想比人知自己以前咁柒唔嘛
好似啲大陸土豪要買LV,一樣都係種心理補償來

對於社會撕裂，他認為是網民懷著「讀壞書、憎人富貴厭人窮」的心態。講到土地問題，涉及他最常出現的粉嶺高爾夫球會，他就說︰「來得香港就要接受高地價，居住環境狹小不是問題，而家講緊西雅圖，美國人都要瞓街，而家（香港人）都係瞓細啲嘅房，細啲嘅廳。」又指時下年輕人不濟，如果自己後生一點都可以做facebook創辦人。其實比起過往的認叻言論，內容都不算太爆，但原來他用認真語氣說起來，就是有種難入耳的討厭。原來多隆在銀幕上出現，你會看得開懷大笑，但換轉在現實中出現，就是煩厭無比的感受。

得...得得得...得嘗所望 得想所望....

賭俠大戰拉斯維加斯食米奇老鼠屎

阿叻本身就是有這種能耐，乜都認第一，但到最後又乜都做唔到。貪生怕死，無事無幹時聲大夾惡，有起事來就第一個縮，這就是阿叻多年來，成功建立出來的形象。所以即使每次阿叻都是演這類角色，大家都會欣然接受，看得過癮。

直至近年，他依然故我的這種口氣，這種嘴臉，偏偏就惹來大家的煩厭不滿。究其原因，問題源於他的言論開始認真起來。以往的認叻聽完會引來一笑，再不中聽，最多都是嗤之以鼻便算，直至他開始論政，大家便有點「頂唔順」。

對於社會撕裂，他認為是網民懷著「讀壞書、憎人富貴厭人窮」的心態。講到土地問題，涉及他最常出現的粉嶺高爾夫球會，他就說︰「來得香港就要接受高地價，居住環境狹小不是問題，而家講緊西雅圖，美國人都要瞓街，而家（香港人）都係瞓細啲嘅房，細啲嘅廳。」又指時下年輕人不濟，如果自己後生一點都可以做facebook創辦人。其實比起過往的認叻言論，內容都不算太爆，但原來他用認真語氣說起來，就是有種難入耳的討厭。原來多隆在銀幕上出現，你會看得開懷大笑，但換轉在現實中出現，就是煩厭無比的感受。

以前做開狗,而家搵到啲錢想洗去而前做狗既形象就出來打GOLF,論政扮人上人,可能佢其實好撚自卑
佢真係柒撚到喊

而家有錢緊係唔接呢種丑角。
奈何呢種丑角先岩佢
出來扮大佬???
收皮啦

嗱我唔准你地咁講啊
當莊坦承欲哭無淚嘅演技流架？

拉斯維加斯

孫中山個套笑到仆街

而家想睇返都搵唔到

岩先你又chur到咁盡

咁岩先冇人呀麻